[不解]點解仲會有咁多人用埋呢d柒字?

唔知由幾時開始 咩＂大媽＂，＂小鮮肉＂，＂小確幸＂由外國傳入左香港 竟然又會有咁撚多人爭住用
講真丫 我打完呢幾隻字都自覺柒味濃啦 難委有d人仲可以振振有辭咁宣之於口 更甚既係連主流傳媒都用埋
我屌 真係on79!

蘋果先係用得最多嗰個

聽到隱私都好撚un耳

屌你老母

小確幸真係毛管戙

特別係咩小鮮肉
班女人成日用呢個字

因為紅色media刻意咁日日用，無時無刻地同化你，等你以為係日常用詞

唔用大媽用支那婆

大陸仔

細小確定的幸福

根本連原句都唔知表達緊 d 乜

问你老母